有預感香港好快會改法定語言

一律用普通話簡體字

《十年》又中

法定語言係中文,英文

我地叫廣東話做中文,而中國人則叫普通話做中文,到時話我地一向誤解左中文定義就可以搬龍門

仲英文？
一定話宜家d細路比外國世力洗哂腦
要去殖民化
移除英文官方語言地位

你搵個講廣東話嘅細路我睇普通話先係官方語言

點會明刀明槍話改
只會逼人用所謂規範字同標準漢語
點解香港父母可以任由子女滿口支那胡語同佢地溝通

幾時廢英文

唔識聽唔識講普通話唔識殘體字會唔會變文盲

首先係政府設施加上殘體字，例如指示牌，機構名
過一段時間就拆走繁體字

澳門都仲keep緊葡文做法定語言，幾時會搣走佢

簡體字
殘體字

無美感，又無意思

直接掉上人大審

連終審庭律師錢都慳埋

順便炒哂d法官

學識普通話巿場大機遇多

將廣州推普滅粵果套搬黎香港係遲早既事

唔會
因為要繼續扮國際城市

認同要慢慢移除英文官方語言嘅地位

澳門想成為葡語系金融中心喎………

柒婆：
用廣東話已經違反國安法
建議法庭判處終身監禁

(中)國製城市

第一批遭殃會係政府果班老屎忽公務員
係入面做野發覺佢地連中文都未識打

住公屋區就緊係一街都支那話細佬啦

你知唔知香港啲國際學校用開啲咩“中文”語言？

後生有幾多個識葡文